# ORM #

**Feature: retrieve**

Конструктор принимает числовой идентификатор сущности и получает все поля из нужной строки соответствующей таблицы в БД. Для тех полей, которые не являются ссылками на другие таблицы, появляются геттеры

**Feature: lazy_load**

Информация загружается при первом вызове какого-либо из геттеров, а не в конструкторе.

**Feature: update**

**Feature: create**

**Feature: delete**

**Feature: all**

**Feature: parents**

**Feature: children**

**Feature: siblings**